界波袋界到貼肉

臭雞

我晚晚屌緊

近排連登發生咩事？點解咁多post都有圖

連登真係變咗
已經唔係以前嗰個{多圖==1幅, 有圖==冇圖, 冇圖==真係冇圖}既連登